關於星期一罷工，老細竟然出左封咁嘅email

勿相認啊